[長期抗戰 文宣召喚] 第一步 不要區選被滅聲

[真正戰場]200萬人登記哂做選民 保蝗黨都係贏

雖然呢一場係一場無把握嘅仗，但係咗自己定邊個都好
一定要打落去

一人計短二人計長，在此召喚各位文宣巴絲
第一步，重奪區議會

短期目標:
讓更多人覺醒登記選民
不要建制自動當選騎劫民意

同路人:

亂噏廢中
1.隻腳好濕

文宣助選公關
1. 潮吹自由閪
2. 多啲朱古力

義工
1.123drink
2.Clare

參選/助選
1.Dr_MK (康山)
2.純精流水(大圍隆亨)

有錯請指出

加TG

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

幫幫手，share 啦！

support

係就加TG

推

雖然人少少，但係都做緊嘢

文宣召喚
加TG